[箍牙］有冇人係箍inman aligner？

有冇人箍過/箍緊inman aligner？
幫襯邊個醫生？
點分期付款法？首期幾多？
箍咗幾耐？
感覺如何？
希望有過來人分享經歷